全港最香既商場

一定係K11，仆你個街成個商場都好撚甜，香撚到仆街

正啊 索爆

K11 muses 先正

有無人同我一樣 成日經過聞到d好甜好假既香味就想嘔 又會肚痛k11/LUSH陣味都唔係好得

d冷氣唔凍咩?

MUSEA陣蛋糕香

次次聞到都覺反胃

記唔記得上年幾時
入商場要登記身分證？

臭撚到西

有

好好聞喎

運動完左㗎啦

做返港豬啦

有冇依陣味嘅香水/香薰
搵咗好耐都冇

element 一定

冇味

唔係就置地

「唔好鬥黃啦」

fair啲講
我入去都係涼冷氣無消費

Ifc 一早已經係啦

係臭到仆街
嗰陣甜味勁難頂

個商場d音樂又開到勁大聲
唔知以為落club

聞得多會致癌

完啦好嗎做人向前看
而家仲有黃絲既咩

新世界藍到黑
咪撚幫襯（除咗底層既黃店外）

拉